點解政府唔限制每人考車牌次數？？

如題， fail 超過三次根本唔適合揸車啦

利申：考過4次泊位7次路試

政府有冇限制破產次數？

限埋你叫雞次數

此post 已完